python 有咩教學書推薦

無

學炒股好過

天造之才，走進迷陣

唔明

你咩程度?
苦海無邊回頭是岸

回頭是岸啦施主

認真
automating boring stuff with python
如果拎住呢本都學唔嚟可以永世唔洗學寫code

認真....呢本python2 outdated

好似python3架喎

只是識 print (“fuck you mother “)

書名？

咪寫咗俾你

IT無涯
回頭是岸.

無書推薦
睇
由basic到ml都齊哂，有咩唔識search下stackoverflow同查documentation，好快pick up到

想問下有帶話 我要向邊個方面 發展去學

小弟三分鐘熱度 唔好咁快屌我

多謝

唔講唔知原來出左新版

你都係學咗basic個d再慢慢搵方向
鐘意data analysis同股票咪學好pandas/numpy 先
鐘意web dev可以flask/django
再想挑戰下既 machine learning 絕對係python最好既應用

咁你要問返自己學programming既目的係咩

我當三分鐘熱度同埋唔會而家學因為嚟緊要考試